要求黃碧雲退選

覺得這是比較合適的做法。